巴絲打有冇試過 打邊爐既時候 食物數量同人數唔成正比

是咁的
早排食牛涮X
4個人
但係佢次次都係黎兩碟

我想問下
唔係應該一人一碟既咩???
點解會係4個人兩碟???

定係我可以要求佢再比多兩碟???

任嗌架喎

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

成日嫁la專蝦毒撚（好似係）

惺咁咋架

乜春垃圾都接，咪戇鳩啦

未撚聽過？

係囉係囉

你係新會員

新會員第二個